會唔會同異性傾自己ex啲野？

識左個女仔一個月，幾鍾意條女
同佢傾開計，佢好坦白咁講左佢段情史俾我聽
佢有冇特別意思，定當我普通朋友吹下水？

分享下比大家先

分享啲咩

想屌

唔會，唔會想比佢知以前啲野

會

fdzoned啦柒頭，毒撚咪咁多情好無

利申我都面對差唔多問題

我會 都係信任同話題既一部份
即使對方只係朋友 只要可信任就願意講

你啲情史
我地再help u

最後點先

淨係知朋友會講

未有最後住

冇當過你係男人
當你係平時好好傾既八婆姊妹

如果對方講 我都會講
一係想你呷醋
一係就frd zone